係某連鎖壽司鋪食到啲咁嘅野

早兩日去爭x食嘢 嗌左碟帶子裙邊 食食下無啦啦食到粒好硬嘅嘢 牙都差啲崩埋

有無巴打知呢粒係咩嚟

白色珍珠

這是我們的白色珍珠

屌拎去賣應該幾千萬

這就是我們的白色珍珠

有珍珠咁正